有冇人知屯門，元朗邊度印a4平？

有冇人知屯門，元朗邊度印a4平？

想印大約200-300版a4，電腦output file

有冇人知道邊度平，最好$0.1左右